剩係聽聲都已經知道 菜思貝幾撚戲屎呀！！！！！！！！！！！！

阿媽開到大大聲
屌那媽 把聲已經難聽
最尾懶感動
0感情 勁生硬
聽到都覺得煩

成套劇佢啲感情戲一直得個大聲
雖然佢啲動作幾有感情
但把聲好假 好似直接講句對白出黎咁
個樣只係得眼淚ok

真心 垃撚圾

最撚大敗筆 真係 完全唔知佢想表達咩感情 睇撚到我起雞皮尷尻尬 最後一段船大叫個下我真係忍唔到 熄咗部電視

剩係識大嗌，仲識咩？

有無人覺得雖然重有好多不足之處
但佢係進步咗
起碼自然咗

少帥仲發揮得好過佢

啲咬字 懶音

冇天份就冇天份⋯⋯

洪狗就進步啦
佢? 越近最後越屎
最後直接係到朗誦

佢喊個樣好似痾屎唔到出

達哥唔係大聲就代表好戲架

衰撚過朗誦 人地朗誦都有起伏 有感情
達哥返返去打fifa 算啦

鄰國係咪都有得睇？
鄰國d人點睇佢？

本身戲屎
角色設定又唔討好
又要寫到大帥哥咁愛佢
等大家更加憎佢
編劇係咪玩嘢